# Empresa_App_Android
App Empresas Android Teste

Prezado(a),

No momento teste se encontra finalizado porem ainda faltou alguns ajustes para melhorar o aplicativo feito.

Layout e recortes disponíveis no Zeplin ?
Os layout tentei deixar o maximo parecido com o que foi liberado usando Material Design e componentes google.

Integração disponível a partir de uma collection para Postman ?
Foi integrado a API que estava no Postman usando Post tinha dado no Body para logar e Get contendo Headers token, client e uid.

O README.md deve conter uma pequena justificativa de cada biblioteca adicionada ao projeto como dependência ?
Usei beblioteca MaterialSearchview, essa biblioteca foi usado para o componente do Search View, para personalizar a barra junto
com toobar assim podendo fazer a busca das lista.
Biblioteca Retrofit assim como estava descrito foi utilizado para fazer a chamada da API para trazer as informaçoes de logar,
e da listagem das empresas.
Foi utilizado a Bebliteca Glide para tratar as imagens da API.
A Biblioteca cardview para criar layout da listagem das empresas que vinha da API.
Biblioteca Gson para pode consumir os dados Json venho da API.

O README.md deve conter tambem o que você faria se tivesse mais tempo?
Tivesse mais tentava melhorar mais o codigo e fazer mais teste com outras bibliotecas um exemplo fiz teste rapido com Biblioteca
picasso tambem faz tratamento de imagem e tambem olhar mais o funcionamento da API que deu para estudar e aprender 
bastante nesse teste feito.

O README.md do projeto deve conter instruções de como executar a aplicação?
Entao primeira tela e a de Login vai consumir primeiro dados da API o post com dados disponives para teste, logo em seguida
vai abrir a tela Home onde tem que clica no search view assim digita primeira letra vai começar a busca Get da API consumindo a lista
de Empresas e mostrando para Usuario assim lista aparece pode clicar e um dos card que vai levar para terceira tela Empresa mostrando 
os dados da Empresa nome, imagem e descrição.

Tentei fazer o maximo para terminar o teste talvez fica faltando alguma coisa, e tambem utilizei o padrao MVC uso esse padrao em
particular em todos projetos que faço, O Model seria pasta classe, View os Layouts, e Controller pasta Activity.

Obrigado.
